Zij zelf, zoals een speciaal merkteken van welkom, begeleid.
Esmeralda was verbaasd over de grootte van haar kamers, en de pracht van hun afspraken; en Barker, wanneer de deur gesloten was, niet kon helpen exclaiming: "Oh, missen!
Wat een prachtige plek!
Ik heb nog nooit van gedroomd zoiets !"
Wanneer Lord Selvaine en Trafford werden gelaten, ze stonden voor een minuut of twee in stilte.
Trafford stond erect op de rug, met zijn hand op de hound's head; Lord Selvaine stoeit met zijn beker en lepel.
"Goed!"
zei hij, eindelijk.
"Je hebt het voor elkaar, steigerend verkeersbord?"
"Ja," zei Lord Trafford, zeer ernstig.
